［智力測試］唔準諗即答佢係邊個？

外加好歌分享

犯婦人

答案係堅尼米拿

仆你個街，林鄭黎既喂

有幾唔準呀？你屙尿就唔準啦

得足金鳩猴一隻

犯婦

奶媽定犯婦淫？

范徐麗泰

犯婦人+1

破產管理人

+1

譚惠珠